# Language zh-TW translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2020-11-11 00:01+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-04 15:48+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: zh-TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "ID"
msgstr "編號"

msgid "Symbol’s ID"
msgstr "符號識別碼"

msgid "Symbol"
msgstr "商品"

msgid "Symbol's name"
msgstr "符號名稱"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "The description of the symbol"
msgstr "符號的描述"

msgid "Symbol type"
msgstr "產品類型"

msgid "Symbol’s asset class"
msgstr "符號的資產類別"

msgid "Exchange"
msgstr "市場："

msgid "The exchange of the symbol"
msgstr "符號的交換"

msgid "Product currency"
msgstr "產品貨幣"

msgid "The product of the symbol"
msgstr "符號的產品"

msgid "Quoting currency"
msgstr "報價幣種"

msgid "The quoting currency of the symbol"
msgstr "符號的引號"

msgid "Quote delay"
msgstr "報價延遲"

msgid "The quotes delay"
msgstr "報價延遲"

msgid "Min lot"
msgstr "最小手數"

msgid "Minimal tradable lot of symbol"
msgstr "最小可交易符號"

msgid "Max lot"
msgstr "最大手數"

msgid "Maximal tradable lot of symbol"
msgstr "最大可交易品種"

msgid "Netting type"
msgstr "淨額類型"

msgid "Symbol’s nettinig type, possible values: One position, Multiple positions, Multiple positions per side"
msgstr "符號的網面類型,可能的值:一個位置,多個位置,每邊多個位置"

msgid "Lot size"
msgstr "手大小"

msgid "Symbol’s lot size"
msgstr "符號的地段大小"

msgid "Lot step"
msgstr "手增幅"

msgid "Symbol’s lot step"
msgstr "符號的很多步驟"

msgid "Tick size"
msgstr "最小價位"

msgid "Tick cost"
msgstr "點值"

msgid "Expiration date"
msgstr "過期"

msgid "Expiration date of the symbol"
msgstr "符號的到期日期"

msgid "Last trading date"
msgstr "最後交易日期"

msgid "Last trading date of the symbol"
msgstr "交易品種的最後交易日期"

msgid "Maturity date"
msgstr "成人禮"

msgid "Maturity date of the symbol"
msgstr "品種的到期日"

msgid "Strike price"
msgstr "罷工價格"

msgid "Option’s strike price"
msgstr "期權的罷工價格"

msgid "Option style"
msgstr "選項風格"

msgid "The style of the option: American, European "
msgstr "選項的風格:美國,歐洲"

msgid "Option serie"
msgstr "選項系列"

msgid "Underlier"
msgstr "標的商品"

msgid "The name of underlying symbol"
msgstr "基礎符號的名稱"

msgid "Symbol info"
msgstr "商品訊息"

msgid "Show toolbar"
msgstr "顯示工具列"

msgid "Copy RTD formula"
msgstr "複製 RTD 公式"

msgid "Label"
msgstr "標籤"

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "All above"
msgstr "以上所有內容"

msgid "General"
msgstr "通用"

msgid "Trading info"
msgstr "交易訊息"
